［An］最新、熱門嗰塊紫菜可唔可以執執佢

好大塊，好阻moon位

不如整到一碌下就隱藏左佢啦